世上有種生物難頂生物叫家姐

食佢個屎電器破壞者，用咩都可以壞仲要發脾氣話返屋企人轉頭

返工有錢就拎去旅行，其他就咩都問屋企拎

咩都打撗黎講，明明佢錯都可以講到自己啱

仆佢個臭街平時對屋企就不聞不問，一話買野買樓就爭住要

諗到再加

嫁唔出？

幾時有post講世上有種難頂生物叫細佬

20頭佢最近第一次拍拖但條仔

自己開囉好行唔送

家姐靚唔靚

好撚7 平胸港女

咁重口味

10
9
8

家姐係自私嘅比率係咪一定大過啊哥

無家姐人土代表想體驗一下

我屋企父母離左婚，同老豆住，老豆錫我老母錫家姐，食佢個屎要錢淨係識問老豆拎

同我家姐體驗一日你應該唔會想再體驗

一個星期 ok?

寧願佢做人老婆快撚d走